【認真公投】9月罷工週

林鄭潛水咁耐 一直遊行集會都冇出現過
今日一塞交通工具 即刻朝早出黎開記者會分化

1. 點解要至少一星期？
一日真係冇乜效用 最多逼到佢開記者會 損失一日經濟
但至少一星期就唔同了 經濟直插水 國際大關注

2. 點解今星期唔繼續？
罷一星期真係長 需要從長計議 特別係航空業手足
今日三罷都用左好多時間文宣 罷工週如是咁急進未必係好事

3. 點解九月先？
政府話中學生大學生唔使返學先咁亂 到時大家慢慢俾佢地搞
同埋依家好多學生都返緊兼職 始終都要錢生活
加上好多都發夢發到冇乜錢 可以比佢地玩回血先

最後 9月罷工週
支持反對

光復香港 時代革命

Pish

Push

推

我係藍絲，同好多淺藍淺黃一樣，我最愛返工。你叫我罷一個星期工，我啋你都有味。

你搞地鐵就搞地鐵，我細佬先至搭地鐵，唔關我事。 我返工搭巴士，巴士司機唔會睇你地鐵門，淨係會睇交通燈。

你地再搞我就報警拉晒你班暴徒。

Ok

太遲 2星期後就要搞 ， 文宣要開turbo